Verse 1
Som na ceste do Kanaán
som na ceste do Kanaán,
som na ceste do Kanaán,
som na ceste, chvála Mu,
som na ceste.

Verse 2
A keď ty chceš, tak poď so mnou
a keď ty chceš, tak poď so mnou
a keď ty chceš, tak poď so mnou
som na ceste, chvála Mu,
som na ceste.

Verse 3
Však ak nechceš, nezdržuj ma
však ak nechceš, nezdržuj ma
však ak nechceš, nezdržuj ma
som na ceste, chvála Mu,
som na ceste.